我相信呢款車MK唔會吼

就係日產Joke

日產Jack?

錯 係手joke

今三菱都冇mk

水箭龜咁

有nismo版

快過火箭